有無巴絲知邊到有水母買？

條女好中意水母，想買細細個放屋企欣賞
知唔知香港邊到有

水母好似好難養

用膠袋頂住先啦，D海龜都係咁

金魚街 有檔黑黑沉沉好大間 好似有
定唔知有檔 專賣咸水魚 有